保安認得你便是屋主

#粉嶺【保安認得你便是屋主】
21:20 有大批居民於信明樓附近被防暴警截查，有居民指自己只是想回家。因此警方允許保安認人，若得到保安的「認可」即獲放行，有市民因保安記不起他而不獲放行。

保安咁大權力？

有冇用腦架班狗

佢地唔係無腦 佢地係想顯示自己警權大

黑警死全家啦